如果真係七點宵禁，十點閂票站

負責票站監察要唔要早收工？